請記者朋友請入一入黎。

以前見你地班記者都好團結，逢係遇到啲團體或公關對記者不友好，記者業協會都會出來譴責或擺採訪該團體。

但我地眼見警察對記者咁多不友善對待，碰撞，甚至槍火流彈的攻擊。都未曾見記者業協會企出黎有所表示。

昨日，警察每天定期記招上，我見到利君雅小姐被無視甚至被剝削向警察提問架權利。

請問記者及記者業協會是否沒打算作進一步追究？

以下是我個人感覺。
不論警方或政府，每一次都作出“離地”及不切實際的回答，對問題避重就輕，現在更有記者被選擇發問問題。
首先，請問這個警察每天的記招是否還有去採訪必要？

支持利君雅小姐的市民上

自推一下

再自推